一陣十點鐘一齊大合唱“有班警察毅進仔”

【有班警察毅進仔】

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米